### Описание урока

На уроке нужно показать и рассказать:
1. Что такое массивы и чем они отличаются от например объектов и строк.
2. Простейщий способ перебрать массив - цикл for.
3. Добавление и удаление элементов из конца массива: push и pop.
4. Добавление и удаление элементов из начала массив: shift и unshift.
5. Поиск в массиве: indexOf и includes.
6. Извлечение части массива: slice.
7. Удаление и замена части массива: splice.
8. Превращение строки в массив и обратно: split и join (половина занятия тут заканчивается).
9. Современный способ перебрать массив: forEach. Что такое callback.
10. Преобразование массива: map.
11. Фильтр массива: filter.
12. Массивы объектов как более сложные структуры данных.
13. Поиск в массиве объектов: find.
14. Объединение массивов: concat.

Для каждого пункта есть свои примеры и задачи.